第一次洛吧叫咩飲好

下星期小弟同fd洛尖沙咀清吧飲野傾下計
自問酒量一般
想問下有咩岩新手飲
求推介

霧之都。。。